\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}

\section{Ejercicio sencillo de definición de integrales.}

	$$ \int dx = x $$
	$$ \int adx = ax $$
	
\section{Ejercicio de definición de integrales con fracción.}
	
	$$ \int x^ndx = 
	\frac{x^{n+1}}{n+1} $$
	
\section{Ejercicios de definición de integrales, con seno y coseno.}

	$$	\int senx dx = -cosx $$
	
	$$ \int cosx dx = senx $$
	

\end{document}